{
  "id_query": "24610271",
  "total": 22162,
  "total_current": 200,
  "max_score": 115.51967,
  "origin_question": "E được tư vấn là SV đủ 18 tuổi có CMND+ bằng lái xe thì được mua trả góp trả trước 10-70% từ 3-24 tháng . Em muốn được tư vấn gói nào là rẻ nhất cho SV thôi ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 56.32764,
      "id": "24610067",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ đủ rồi ạ e cũng có bằng lái xe r ạ . A chị tư vấn giúp e gói trả góp cho SV với ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 51.016426,
      "id": "20298626",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có CMND, Bằng lái xe, Sổ hộ khẩu, tôi muốn trả trước 70% và trả góp ít tháng nhất có thể, mong tư vấn dùm tôi.",
      "answer": "Chào chị ThúyVới thông tin mà chị đã cung cấp thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit,  trả trước .60% và góp dần trong 8 tháng chị nha. Đây là gói lãi suất có chênh lệch tiền ít nhất, chị có thể thanh lý sớm hợp đồng cho máy nếu chị có thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 47.90651,
      "id": "24609294",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh tư vấn giúp em một số gói cước mua trả góp bằng CMND + bằng lái xe với ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em có khá nhiều gói trả góp hỗ trợ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) đó anh nha. Anh có thể  và lựa chọn số tiền trả trước cũng như số tháng anh muốn góp để tham khảo chi tiết hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 45.705593,
      "id": "23346240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại e đang là sv nhưng em chưa có bằng lái xe có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh là sinh viên đủ 20 tuổi, không có bằng lái thì anh có thể dùng CMND - Hộ Khẩu để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 44.210728,
      "id": "17568204",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp! Xin tư vấn cho mình gói nào trả ngắn nhất! Khoảng 3-4 tháng gì ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có gói trả góp với thời hạn 3-4 tháng mà ngắn nhất là 6 tháng, sau đó anh thanh lý hợp đồng ở tháng thứ 3 vẫn được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 43.18911,
      "id": "22282086",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20% em có chứng minh thư,bằng lái xe và hóa đơn điện,tư vấn giúp em được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp lãi suất 3.30% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500 đ ạ. Anh cần sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.738476,
      "id": "21872511",
      "field_search": "question",
      "question": "E là sv 19t...có được trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.286964,
      "id": "24609159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là SV năm nhất muốn mua trả góp ip6 có được ko ạ cần thì cần những giấy tờ j ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh là Sinh viên anh vẫn có thể mua trả góp nha anh, anh cần có CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu và góp bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.12445,
      "id": "31489078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn trả góp 4 tháng.. Trả trước 3 triệu ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh muốn trả góp với số tháng này thì có thể cho em số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn trực tiếp giúp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.07403,
      "id": "18375624",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho mình mua trả góp với ak. Nếu mình có CMND, bằng lái xe và hợp đồng lao động. Trả trước 50% thì như thệ nào ak. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Với cmnd, bằng lái xe và hợp đồng lao động, bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% với trả trước 50% (4.995.000₫) trong 8 tháng (750.000₫/tháng) của công ty tài chính Home Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi bạn nhé. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc anh có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.822887,
      "id": "19325709",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 10% 9 tháng thì bao nhiêu ạ?? tư vấn giúp em.... :3",
      "answer": "Chào chị,Nếu chọn trả trước 10%(899.000₫) thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, góp khoảng 1.073.500₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu ưng ý gói lãi suất này, chị để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ góp Online nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.656647,
      "id": "26919874",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp máy này ạ. E 18 tuổi ,  e có cmnd ,  bằng lái xe.  E có thể trả trước 2 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị Thủy,Với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) chị có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.097.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất phẳng 4.37% nha chị. Nếu chị ưng ý, thì chị vui lòng quay lại vào khoảng 2/5 để công ty tài chính có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.52996,
      "id": "25704585",
      "field_search": "question",
      "question": "không có bằng lái xe có trả góp được không mình trả trước 70%",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh không có Bằng lái xe anh có thể dùng Hộ khẩu và CMND để mua trả góp nha anh, anh đưa trước 70% khoảng 5.943.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 520.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.49334,
      "id": "20913265",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone6 trả góp,trả trước 1triêu hóa đơn tiền điện giẩy cmnd hộ khẩu có gói nào k xin tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32Gb này, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.991356,
      "id": "20299212",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn được chat tư vấn tra góp ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh cần tư vấn gì có thể để lại đây bên em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.962547,
      "id": "19920137",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn được tư vấn cách trả góp qua chuyển khoản",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.947166,
      "id": "20141620",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe máy mí cmt thỳ trả góp lãi xuât nhiêu ạ ad tư vấn dùm",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 50% và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫/tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.72182,
      "id": "23025734",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi e muốn mua đt ip6 32g trả trước 20%. Hiện tại e có CMND và bằng lái xe. A tư vấn giúp e với ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị thông cảm hiện tại Thegioididong.com đã hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin trả góp cho chị ạ. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.606438,
      "id": "18668844",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd+ bằng lái xe trả trước 70% tháng sau trả hết luôn thì thế nào ạ ? E sn 97 nha",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết ngày tháng sinh của anh ạ , anh phải đủ 20-60t anh mới có thể tham gia mua góp được anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.397144,
      "id": "25364629",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp thì cầm đưa trước bao nhiêu ạ nhờ add tư vấn các gói trả góp giúp e",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu)  chị có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.782524,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.674137,
      "id": "20132814",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Giấy tờ e điều đầy đủ. E muốn mua góp trả trước 1tr5 và trả trong 12 tháng. Qtv tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh Tài,Với iPhone 6 32GB, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện. Trả trước 10% giá máy (899.000₫đ) hoặc 20% giá máy (1.798.000₫). Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 12 tháng nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.634552,
      "id": "27254110",
      "field_search": "question",
      "question": "h mình muốn mua trả góp trước 1tr4 ip6 có gói nào ko tư vấn cho mình minh cam on",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau với mức trả trước khoảng 1 triệu 400 nghìn ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.488415,
      "id": "31831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn hộ em chính sách trả góp 12 tháng với được không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên có hỗ trợ góp 12 tháng ạ , anh cho em xin mức trả trước em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.44624,
      "id": "25655144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có bằng lái xe và chứng minh nhân dân em trên 20 tuổi trả trước 30% gói trả góp nào ngắn hạn nhất ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 2.547.000₫ (30%), trong 3 tháng là ngắn nhất nha, mỗi tháng là 2.285.000₫, lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.060078,
      "id": "27870347",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang mua trả góp j7+, e trả trước 2.187.000 góp 6 tháng mỗi tháng góp 888.000 góp được 2 tháng rồi.e muốn đổi sang iphone 6 32g được không ạ?tư vấn giúp e với ạ",
      "answer": "Chào chị, chị mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác chị giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.038296,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.95025,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.9005,
      "id": "17566685",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có trả góp không ạ? E có đủ giấy tờ, anh chị tư vấn giúp e được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.78573,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.707363,
      "id": "28171092",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 18 tuổi có giấy cmnd có hậu khẩu mua trả góp được hônq vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện anh chưa đủ tuổi mua trả góp ạ , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu đăng ký làm hồ sơ trả góp giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.67486,
      "id": "22663926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 mà trả góp  Tư vấn giúp e ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.5901,
      "id": "25602887",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt voi bằng lái xe thôi trả góp được khoing ạ",
      "answer": "Chào anh. Với CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé. Anh có thể cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.42192,
      "id": "18366325",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tư vấn cho e gói trả góp của ip6 32g đc k, nếu e trả trước 30%",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi trường hợp này chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của Fecredit chị nha, sẽ trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 723.500₫/1 tháng trong 12 tháng đó ạ. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân, hộ khẩu và hóa đơn điện chị nhé. Nếu chị có đủ giấy tờ trên và hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.295906,
      "id": "17646492",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 50%, vay 12 tháng e là sinh viên có giấy cmnd, bằng lái xe. E chưa đặt cọc. Máy về e được mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Nhi,Chị cần đặt cọc trước 500.000đ và nếu chị đủ 20 tuổi trở lên thì bên em sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục góp khi máy về hàng chị nha! Chị đủ 20 tuổi chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.22314,
      "id": "25437282",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 23t có cmnd và hộ khẩu .. e muốn mua iphone 6 32gb trả trước 3tr và góp trong vòng 6 tháng .. tgdd tư vấn các gói trả góp cho e đc rõ với ạp",
      "answer": "Chào chịHiện em xin tư vấn chị gói lãi suất trả trước 2.547.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 1.200.500₫(góp 6 tháng). Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 4.58% / 2.77% với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.161922,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.11087,
      "id": "24081034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có CMND bằng lái xe và hợp đồng lao động thì trả góp gói lãi xuất nào tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.940678,
      "id": "24014251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn mua đt iphone6 32G hình thức trả góp, trả trước 3 triệu. Trả góp 9 tháng thì thế nào, tư vấn gửi wa mail ***@***.comúp",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ qua email anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.829487,
      "id": "17467507",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mình có đầy đủ các giấy tờ cần thiết của các ngân hàng yêu cầu, vậy tư vấn cho mình biết gói nào có lãi suất thấp nhất, mình có thể trả trước mức cao nhất ( 70%) thời hạn vay là 6 tháng trở xuống, tính luôn giá chênh lệch cho minh nhé",
      "answer": "Anh có thể làm thủ tục góp gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT với thời hạn 6 tháng (thời hạn góp tối thiểu) , trả trước 60% giá máy, mỗi tháng góp khoảng 805.500đ , chênh lệch so với giá máy khoảng 837.000đ đó anh ! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.819984,
      "id": "21781480",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em . Mua trả góp trả trước 2tr thì góp bao nhiêu tháng và lãy xuất ra là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.81119,
      "id": "24610114",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp e gói lãi suất thấp nhất với ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.580532,
      "id": "27061795",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn , mình muốn được tư vấn ạ",
      "answer": "Chào chị Hoà,Chị muốn được tư vấn mua trả góp sản phẩm này hay sao ạ. Nếu là mua trả góp chị thông tin thêm độ tuổi, các hồ sơ chị có và mức trả trước chị muốn để em tư vấn cho chị.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.537014,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngày 10/2/1999 muốn mua trả góp  khoảng12 tháng . đã có giấy cmnd bằg lái  xe . có thể trả góp trước dưới 1tr được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 18-20 tuổi với CMND, Bằng lái xe chị có thể tham gia gói lãi suất 4.31% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 799.000₫ (10%) và trả khoảng 981.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.433723,
      "id": "27641535",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lấy CMND + Bằng lái xe của cha mua trả góp được không",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là không được ạ, để mua trả góp thì các giấy tờ phải chính chủ chị nhé. Trường hợp chị dùng CMND và bằng lái của người thân thì người thân phải theo chị đến siêu thị Thegioididong.com làm hồ sơ và người thân chị sẽ đứng tên trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.345726,
      "id": "30086766",
      "field_search": "question",
      "question": "Định mua mà chưa đủ tuổi Sinh viên + có bằng lái xe+cmnd Trả góp 12 tháng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để tham gia trả góp anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu/giấy phép lái xe, trường hợp anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp thì anh có thể nhờ người thân hỗ trợ làm hồ sơ trả góp giúp anh nha.Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.299156,
      "id": "24046664",
      "field_search": "question",
      "question": "TƯ VẤN MÌNH GÓI TRẢ TRƯỚC 50% GOP 0% NHÉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính FECredit với mức trả trước 4.495.000₫(50%) và góp trong 9 tháng (532.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.299046,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.201305,
      "id": "27950940",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn tư vấn trả góp iphone 6",
      "answer": "Chào chị.Chị có thể mua trả góp sản phẩm nếu như chị đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu chị muốn mua trả góp, thì chị vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ chị đang có ở trên, số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.174194,
      "id": "23402994",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có cmnd với bằng lái xe có mua trả góp được k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Không biết anh muốn trả góp với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.069733,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.006813,
      "id": "22088766",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp cho SV ko ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện không có gói trả góp cho Sinh viên anh nha. Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.92173,
      "id": "26368473",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd với bằng lái xe mua trả góp được k ak",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.882843,
      "id": "20282851",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn được quan tri viên chat tư vấn tra góp ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể vào trang sản phẩm và đợi khoảng một thời gian, sau đó thì hỗ trợ tư vấn trực tuyến bên em sẽ hiển thị ngẫu nhiên đó ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.83753,
      "id": "31165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp máy này..  Trả trước 0đ  thời hạn 4 tháng có DC k ạ..  E có cmnd và bằng lái xe...  Nếu được cho e biết luôn Chênh lệch giữa giá gốc  và giá trả góp khi trả đủ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với giấy tờ anh có là CMND, bằng lái xe không hỗ trợ trả góp trả trước 0đ được ạ, anh vui lòng tham khảo với các mức trả trước từ 10% trở lên anh nhé và trong các tháng như 6, 8, 9 và 12 tháng để được tỷ lệ duyệt hồ sơ tốt nhất ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.809025,
      "id": "20343198",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp ip 6 32g trong 6 hoặc 9 tháng có cmnd+bằng lái xe+ hộ khẩu mong anh chị tư vấn em ở khu vực thổ tang vĩnh tường vĩnh phúc",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị Chợ TT. Vĩnh Tường, TT.Vĩnh Tường, H. Vĩnh Tường, T. Vĩnh Phúc anh nhaVới CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) thì anh sẽ trả trước sản phẩm này 2.697.000₫ (30%) nha ,trong 9 tháng, mỗi tháng là 1.029.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.78793,
      "id": "21781652",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em những gói trả góp. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy này khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.718952,
      "id": "25766199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả gớp em có cmnd và bằng lái xe được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết  số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.70169,
      "id": "27268244",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ 28/10/1997 e có bằng lái xe và Cmnd nếu trả trước 4tr thì ls hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.50166,
      "id": "24746935",
      "field_search": "question",
      "question": "Kh có bằng lái xe chỉ có CMND có mua trả góp được kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) đủ 20-60t thì chị mua góp được rồi ạ.Chị có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.43759,
      "id": "19676851",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đc tư vấn mua trả góp ip6. E ở cân thơ. ,",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong nhận hồi âm từ chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.407143,
      "id": "30872185",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi có mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với 18t em rất tiếc chị chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ, chị có thể nhờ người thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.400974,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.388638,
      "id": "21797161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp em trả 1 tháng 2tr thì sao ạ . Ad tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh PhúAnh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.29949,
      "id": "20833670",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn dùm e gói trả góp bên cty ppf ạ. Trả trc 20%. Có cmnd hộ khau. Hoa don dien",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang muốn mua trả góp với công ty Home Credit đúng không ạ.Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 50% (4.495.000đ) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% tròng vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ.Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể cho chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.290665,
      "id": "26195015",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 26/9/98 thì đã đủ tuổi mua trả góp đt  Với CMND và Bằng Lái xe chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng nếu anh đủ 18-20 tuổi ,có giấy CMND và bằng lái xe hoặc Sổ hộ khẩu, anh có thể tham gia trả góp ạ , nhưng chỉ hỗ trợ trả trước 10%-40% , góp 6 hoặc 12 tháng , không biết anh muốn trả trước bao nhiêu và góp trong bao lâu để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ạ Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.228294,
      "id": "17777215",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp máy này với số tiền trả trước là 3 triệu, có cmt, bằng lái xe, hộ khẩu thì có được không và lãi xuất hàng tháng labao nhiêu, trả trong mấy tháng?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đã đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):940.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì chị vui lòng để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.222813,
      "id": "27199102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 11/1998 (19t) em có được trả trước 10% sản phẩm này và góp trong 12 tháng không ạ , em có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bạn chưa đủ tuổi mua trả góp bạn nhé, bạn phải đủ 20 tuổi mới được !!Mong bạn thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.99715,
      "id": "27622298",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd thì đủ bao nhiêu tuổi mới trả góp được ạ",
      "answer": "Dạ chào chị,Điều kiện cơ bản để mua trả góp là 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu hoặc bằng lái xe nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.987324,
      "id": "25782290",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp cần CMND không hay cần bằng lái xe với CMND luôn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.972336,
      "id": "27259876",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e muốn mua trả góp ý ạ chiếc ip6 thì shop tư vấn cho em vs ạ",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.953957,
      "id": "28565344",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp, nhưng hiện tại e chỉ có giấy cmnd vs bằng lái xe. E có mua được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.947002,
      "id": "23502020",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ,xin tư vấn kỉ giúp e",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.9283,
      "id": "26783806",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa có bằng lái xe thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng sổ hộ khẩu(có tên mình) thay cho bằng lái xe(bản gốc) cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp sản phẩm, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.86425,
      "id": "27733459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi e muốn mua ip6 trả góp em đưa trước 4tt thì mỗi tháng em. Đóng bnnhiu tư vấn giúp em em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.739056,
      "id": "22287082",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20%,trong 12 tháng có giấy tờ chứng minh nhân dân,bắng lái xe và hóa đơn điện mong tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Tiến,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể tham khảo gói 1.66% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT , mỗi tháng góp  khoảng 766.500đ anh nha! Anh thấy gói nào phù hợp thì anh cho em số điện thoại tại đây ( hệ thống tự động che số) để bên em hỗ trợ anh làm thủ tục góp cho tiện nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.68912,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.416332,
      "id": "25959517",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi có mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh Huy. Anh đủ 18 tuổi có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe thì anh mua trả góp được ạ. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu từ 10%-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.323986,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.178288,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.108685,
      "id": "23431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e chưa đủ 20 tuổi mà có bằng lái xe có mua trả góp đk. K ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì anh chưa thể tham gia làm hồ sơ trả góp đâu anh nhé. Mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân có từ 20-60 tuổi để hỗ trợ anh làm hồ sơ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.1035,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.947292,
      "id": "17914513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk co đủ cmnd và bằng lai xe ...cho hỏi góp như thế nào là được qtv",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% trả trước khoảng 4.995.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.012.000₫ anh nha! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể cung cấp thêm thông tin họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nhanh chóng nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.92517,
      "id": "28256160",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và GPLX muốn mua hai sp trả góp lãi xuất 0℅ .  Tư vấn giúp e cái",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi mới có thể mua trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể mua 1 máy lãi suất 0% bên HOME CREDIT và 1 máy lãi suất 0% bên FE CREDIT anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.763767,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.697884,
      "id": "24598218",
      "field_search": "question",
      "question": "em chưa đủ 18 tuổi thì lúc mua có kích hoạt được hok ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vẫn có thể kích hoạt được điện thoại này và được bảo hành đầy đủ khi mua hàng bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.696854,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.653954,
      "id": "17851745",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp điện thoại nhưng e sinh tháng 9 năm 97 thì có được tính là đã đủ 20 tuổi không ạ?",
      "answer": "Chào anhHiện tại anh chưa đủ tuổi để mua trả góp anh nhé, anh cần đủ cã ngày tháng để mua trả góp anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.648518,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.633987,
      "id": "19480901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e có cmnd vs bằng lái xe đầy đủ. e trả trước 2tr5 và e góp trong 12 tháng. vậy mỗi tháng e phải góp bao nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chịChị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ góp 12 tháng mỗi tháng 847.000₫ với cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.62064,
      "id": "18542586",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e chỉ có cmnd + bằng lái thì trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp được và chị nên tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 676.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.495.000₫), điều kiện là chị phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online tiện lợi nhất chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.583057,
      "id": "23130340",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp 12 tháng giấy tờ gồm có cmnd.hộ khẩu giấy phép lái xe. Hóa đơn điện... Em 23 tuổi.. Thì được trả trước không đồng được không a",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT,mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.47587,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.423134,
      "id": "18327624",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước khoảng 3 triệu. Số còn lại trả trong 8 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu vậy qtv tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này chỉ có kỳ hạn cho góp là 6 tháng 9 tháng và 12 tháng thôi anh ạ, em xin tư vấn anh gói lãi suất trả góp trong 9 tháng nhé, với giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp trong 9 tháng mỗi tháng 929.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.253517,
      "id": "30664357",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần tư vấn đe Mua trả góp ạ",
      "answer": "Chào chịHiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm, số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng. Dạ chị có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em thêm giấy tờ chị đang có để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.863066,
      "id": "26555356",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh tháng 9/1999 và có đủ CMND và bằng lái xe A1 thì em có đc trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như,Mua trả góp lãi xuất 0% chỉ áp dụng cho khách từ 20 tuổi trở lên ạ. Chị chưa đủ tuổi nên chỉ có thể mua với gói lãi xuất khá cao từ FeCredit. Chị nhờ người thân từ 20 tuổi trở lên đứng tên mua trả góp lãi xuất 0% cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.837496,
      "id": "28072836",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em đủ ĐK mua tra góp chưa ạ. Và có thể trả trước 0₫ k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 giấy tờ này mua trả góp được nha, tuy nhiên phải có trả trước chứ không mua trả trước 0đ được ạ, muốn trả trước 0đ phải có thêm hộ khẩu nữa đó chị ơi, em tư vấn cho chị gói có trả trước thấp nhất là 10% chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.796627,
      "id": "20584091",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp sản phẩm này, phiền QTV tư vấn giúp.",
      "answer": "Chào anh CướngAnh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.740751,
      "id": "22774749",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe và cmnd ạ. E trả trước tầm 2 đến 3 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị muốn mua trả góp và trả trong vòng khoảng máy tháng vậy chị? Hiện tại thì bên em đang hỗ trợ mua trả từ 6-12 tháng đó chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.70694,
      "id": "19446289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tham gia gói trả trước 0d cho Iphone 6 32GB.. Em 23t có CMND, bằng lái xe và hóa đơn điện.. Vậy Em có đủ điều kiện k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này không được chị nha , chị phải thay bằng lái xe bằng hộ khẩu ạ . Nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.644,
      "id": "18625470",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình muốn trả góp nhưng bh mình có cmnd và sổ hộ khẩu bằng lái xe thì có được trả góp 0đ k nhỉ và lãi xuất  1 năm là bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK Bằng lái xe thì anh không thể tham gia mức trả trước 0đ, không biết anh có Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.610373,
      "id": "24689180",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb nhưng trả trc 1 triệu thì góp như thế nào ạ. Mong anh chị tư vấn giúp em.",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.60123,
      "id": "23014165",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E là sinh viên, đã có bằng lái. V có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cần đủ 20 tuổi trở lên mới được hỗ trợ mua trả góp sản phẩm nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.54647,
      "id": "24016268",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần tư vấn mua trả góp. Zalo xxxx2947351",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em đã nhận thông tin và sẽ có nhân viên liên lạc hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.435452,
      "id": "22628474",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả trước 10% + cmt bằng lái xe có mua đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 899.000₫ (10%) từ công ty Home Credit với lãi suất 3.3% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.677.500₫. Hồ sơ gồm CMND bằng lái xe. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.43287,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.42361,
      "id": "23747072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn trả trước 10% và có cmnd+ shk và trả trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh có chứng minh nhân dân và hộ khẩu thì anh trả trước 10% giá trị sản phẩm, góp hàng tháng 947.500₫, lãi suất 2.68%/tháng  góp trong 12 tháng với công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.366179,
      "id": "28883057",
      "field_search": "question",
      "question": "em chỉ có CMND thôi thì có được mua trả góp khong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc chị phải có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, đủ 20-60 tuổi thì mới tham gia trả góp được ạ. Chị có thể nhờ bạn bè hoặc người thân đủ tuổi và đủ giấy tờ đứng tên trả góp hộ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.35067,
      "id": "18181399",
      "field_search": "question",
      "question": "A.c ơi cho e hỏi chút :E có cmt+ bằng lái xe + trả trước 0đ, có được hỗ trợ trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào chị Mơ,Để mua trả góp lãi xuất 2.2% trả trước 0đ thì cần phải có hộ khẩu ( có tên chị trong hộ khẩu )   hóa đơn điện chị nhé. Chị không thể sử dụng bằng lái xe ( còn thời hạn ) và không thể thiếu hóa đơn điện được ạ. Chị có 2 hồ sơ trên không ạ để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.348673,
      "id": "26266645",
      "field_search": "question",
      "question": "E hiện 21t có những giấy tờ như CmND và BLX e có thể trả trước là 2tr và góp trong vòng 10 tháng.bên a tư vấn cho e đi ạ.E xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Chị có thể tham khảo gói đưa trước 20% khoảng 1.598.000đ nha chị, góp 10 tháng mỗi tháng khoảng 863.000đ nha chị, lãi suất 2.69% của FE Credit nha chị, cần có CMND, Bằng lái xe nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.279623,
      "id": "24015062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần tư vấn mua trả góp ip . xxxx152636",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như mức trả trước và thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.207504,
      "id": "22457110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32GB mà trả góp 0% là sao, QTV tư vấn dùm mình",
      "answer": "Chào anh,Để trả góp lãi suất 0% Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần có CMND và Bằng lái xe, trả trước 4.495.000₫, trong 8 tháng, mỗi tháng là 597.000₫ HomeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.200544,
      "id": "20360539",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chứng minh thư bằng lái xe. có gói trả góp nào cho ip6 32g. trả trước 30% còn lại trả 6 tháng",
      "answer": "Chào anh Luận,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫). Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.188599,
      "id": "27064002",
      "field_search": "question",
      "question": "24 tuổi giấy tờ đầy đủ Trả trước 2tr góp 8 tháng hoặc 6 tháng....  Vạy là bao nhju",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,91% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 745.500₫ với CMND và Bằng lái xe . Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.115654,
      "id": "27762578",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi la Trả góp NTN vậy ạ E hơn 20t rồi ạ và có bằng lái xe CMND là được àk Và trả trước khoảng mấy và có lãi xuất không ạ và điều kiện trả trong mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.096584,
      "id": "29041112",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx8136289 .em cần tư vấn cụ thể về việc mua trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp anh cần đủ 20 - 60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) nha. Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa hỗ trợ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.035124,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.95807,
      "id": "17531460",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cnnd với bằng lái xe thiv có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hương,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.897228,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.859951,
      "id": "27296941",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND và Bằng lái xe và 26 tuổi thì góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 3.745.000₫(50%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 497.500₫(góp 8 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính Home Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.824017,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.798489,
      "id": "25962269",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi mình mua chả góp mà chưa có bằng lái . nhưng em đủ 21 tuổi có CMND và và sổ hộ khẩu thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Chung,Dạ anh có thể dùng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu( có tên anh) để mua trả góp sản phẩm nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin mức anh muốn trả góp và số tháng anh muốn góp để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.783163,
      "id": "25854749",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 30% còn lại góp bn tháng ạ e có cmnd và bằng láy xe ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em xin tư vấn anh gói lãi suất 0%, trả trước 2.547.000₫(30%), hàng tháng góp khoảng1.032.000₫(góp 6 tháng) với Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.77037,
      "id": "31079368",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad! Em muốn tư vấn về chính sách trả góp 0 đồng ạ!",
      "answer": "Chào chị,Dạ để mua trả góp chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước 0đ và góp trong mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.734882,
      "id": "22920498",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào. Chị. Em năm nay 18 tuổi muốn tham gia mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc anh chưa đủ tuổi làm hồ sơ mua góp nha anh, anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện về giấy tờ và độ tuổi để làm hồ sơ cho anh cũng được nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.734324,
      "id": "28398781",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Hiện để tham gia gói lãi suất 0%,chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) với Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.671432,
      "id": "21905917",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em có chứng minh với bằng lái xe z e có được trả góp 20% trong vòng 6 tháng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3.3% của công ty FECredit với trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%) và trả khoảng 1.519.500₫ (góp 6 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.531904,
      "id": "20121737",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua 1 con ip 6 trả góp QTV có thể tư vấn giúp mình qua sđt xxxx941103 được không?",
      "answer": "Chào anh Tuân,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.47737,
      "id": "23070494",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp cmnd và bằng xe em phải trả trước bao nhiêu phần trăm iphone 6 32GB vậy ạ em có được mua trả góp ko",
      "answer": "Chào chị,Với CMND BLX chị có thể trả trước từ 10-70% nha chị. Chị có thể tham gia trả góp nếu đủ từ 20-60 tuổi. không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.458818,
      "id": "25616125",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp 30%, hạn 6 tháng, mình có cmnd và gplx, mình đã trên 20t, tư vấn mình với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của FeCredit, trả trước 2.547.000₫, góp 1.032.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.446796,
      "id": "26764023",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32g trả góp như thế nào ạ.sđt của e gọi tư vấn dùm e nha xxxx418212",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn để em tư vấn cho chị gói lãi xuất qua web sau đó sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.416084,
      "id": "29771138",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh. Dạ, để tham gia góp mình cần đủ từ 20 - 60 tuổi (đủ tuổi cả ngày tháng trên CMND) và có CMND, giấy phép lái xe hoặc hộ khẩu (nếu có thêm hoá đơn điện thì lãi suất thấp hơn) để làm hồ sơ nha anh. Nếu ưng ý và có nhu cầu góp  iPhone 6 32GB này anh có thể chia sẻ thêm thông tin trên và mức trả trước mình đang quan tâm để em kiểm tra hỗ trợ mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.416084,
      "id": "21189363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 32G tư vấn giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.376635,
      "id": "25896086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy em năm nay 19t tuổi có chứng minh nhân dân và bằng lái xe . Tks ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể hạ mức trả trước xuống 40% không ạ, do mức trả trước 50% bên em chưa hỗ trợ cho khách 19 tuổi ạ, vui lòng trả trước 3.396.000₫ (40%) và góp 6 tháng mỗi tháng 1.096.000₫ qua công ty tài chính FE Credit anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.316595,
      "id": "22372936",
      "field_search": "question",
      "question": "CHỊ ƠI TƯ VẤN TRẢ GÓP GIÚP E VỚI xxxx709694",
      "answer": "Chào anh Tiến,Dạ bên em sẽ gọi lại anh trong 30 phút ạ.Rất cảm ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.226435,
      "id": "25803657",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp có CMT và BLX, tư vấn giúp mình nhé.",
      "answer": "Chào chị,Mời chị tham gia gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit chị nhé, chị trả trước 4.245.000₫ và góp 8 tháng mỗi tháng 562.500₫ ạ, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.134653,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.10383,
      "id": "24329030",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi thế giới gi động, mình muốn trả trước 50% trả trong  6 tháng thì lải suất bao nhiêu 1 tháng, hiện tại có CMNN + BLX có được làm hồ sơ hay không. Mình đang trả góp xe máy thông qua ngân hàng homecredit còn 2 tháng nữa là hết, mình có khả năng mua điện thoại được không - tư vấn số đt: xxxx9020572 Mr.phú",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh có thể trả góp iPhone 6 32GB với FECredit nha. Với CMND, Bằng lái xe, anh sẽ trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 878.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.079636,
      "id": "21059727",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi muốn mua trả góp mà có cmnd sộ khẩu và hóa đơn điện thì có gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.262.000₫. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.068134,
      "id": "24152055",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 clock là sao vậy tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 lock về cấu tạo và kiểu dáng, chất lượng không khác gì hàng quốc tế chỉ là bị khóa mạng vì thế nhược điểm duy nhất là không thể sử dụng sim tùy ý người dùng được và nếu dùng các biện pháp unlock thì máy có thể không sử dụng ổn định thường lỗi phần mềm và sóng chập chờn hay một số lỗi về phần mềm khác bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.049286,
      "id": "31266299",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp iphone 6 32g nhờ tư vấn dùm,sdt xxxx705270",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo trả trước 2.097.000₫ (30%) , trả mỗi tháng 850.500₫ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% , của HomeCredit , cần đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên bên em sẽ liên hệ để làm hồ sơ online nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.048323,
      "id": "21770885",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua trả gop trả trước o đồng đc k..tư vấn cho e đc k ạ xxxx4152289",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, anh có thể tham khảo gói lãi suất 4 - 4,36% của công ty tài chính FE Credit , trả trước 0đ và góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và sổ hộ khẩu nếu anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được trả góp với  lãi suất thấp hơn đó ạ, Bên em đã nhận thông tin của anh sẽ có nhân viên liên hệ với anh trong 30 phút anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.028206,
      "id": "26742186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e sinh 08/10/1998 thì có thể tự mình đứng ra trả góp ip6 được ko ạ. E hiện ko phải là sv nha. nếu đc thì ac làm hs ol giúp e nhé xxxx2176521",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước khoảng 2.796.000₫ (40%) mỗi tháng khoảng 904.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.002687,
      "id": "31883624",
      "field_search": "question",
      "question": "tư vấn giúp tôi giá từ 6 đến 7 triệu tất cả các hãng thì chiếc smartphone nào đáp ứng được nhu cầu chơi game Liên Quân tốt nhất tối ưu nhất ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có thông tin máy nào tầm giá trên chơi game tối ưu nhất, tốt nhất bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.96852,
      "id": "17770687",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 10-7-1997 và là sinh viên đủ 19 tuổi rồi đã được trả góp chưa chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,  Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi tính theo ngày tháng năm nên bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ! Anh có thể nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.959948,
      "id": "18705583",
      "field_search": "question",
      "question": "e đủ 20t e có CMND và bằng lái xe thì mua trả góp iphone6 32g đc k ạ...và cụ thể ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3-5.5% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 1.401.500₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.886383,
      "id": "17599874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh vien nếu trả trước 20% hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe thì sẽ góp sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.816624,
      "id": "27308468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có bằng lái xe và CMND thì đáng ký trả góp tầm 6 tháng ip6 32 gb như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh đủ 20 tuổi có CMND, Bằng lái xe anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.247.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.76708,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.758268,
      "id": "24689595",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 30% có gói góp 3 tháng k vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh Thanh Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.97% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.547.000₫ (30%) và góp dần mỗi tháng 2.109.500₫ (góp 3 tháng) anh nha. Để tham gia gói lãi suất này thì anh cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.642607,
      "id": "22359138",
      "field_search": "question",
      "question": "bằng lái xe máy là được à chị",
      "answer": "Chào anh Tiến,Bằng lái xe máy (còn thời hạn) làm thủ tục góp kèm theo CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) vẫn được anh nha! Anh đang tham khảo gói trả góp nào vậy ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.62558,
      "id": "22774638",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh ngày 24-7-1997 muốn mua trả góp có được khôq ạ",
      "answer": "Chào chị Trinh,Chị cần có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.565216,
      "id": "23782563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và bằng lái xe trả trước bn % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước 40% hoặc 50% trên giá mua thì chị được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, không biết chị có thể trả trước mức trên hay không để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.519728,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.515415,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.493114,
      "id": "30383519",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đủ 18 tuổi có dc trả góp ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bạn phải đủ 20 - 60 tuổi thì bạn mới mua trả góp được bạn nhé, trường hợp này bạn có thể nhờ người thân đứng ra mua trả góp giúp bạn !!Thông tin đến bạn !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.476377,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.474844,
      "id": "23582483",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6/32G trả góp. Em có CMTND, bằng lái xe, sổ hộ khẩu vậy phải trả trước bao nhiêu để được mang máy về ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe, Anh vui lòng cho em biết anh muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp anh được không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.470442,
      "id": "26919953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp nếu chưa đủ tuổi có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.465834,
      "id": "28502983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp sản phẩm với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 vì vậy hiện anh chưa thể mua trả góp sản phẩm được hay anh nhờ người thân có đủ điều kiện và thủ tục để hỗ trợ mua trả góp sản phẩm giúp anh cũng được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.379831,
      "id": "26995563",
      "field_search": "question",
      "question": "18  tuổi làm thủ tục trả góp được không",
      "answer": "Chào chị! Trường hợp chị đủ 18 tuổi thì đã có thể mua trả góp nha chị. Chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe), số tiền chị có thể trả trước (10% - 40%) và số tháng trả (6 tháng hoặc 12 tháng) để em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.351448,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.32056,
      "id": "24102249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được lấy bằng lái & CMND của mẹ mình được k ạ. Vì CMND &BLS của mình có trả sp khác rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì mẹ anh phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.252304,
      "id": "21789806",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang là sinh Viên năm nhất 18tuổi muốn mua trả góp ip6 có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại anh vẫn chưa đủ tuổi để được hỗ trợ trả góp anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể nhờ người thân có tuổi là từ 20-60 tuổi để được hỗ trợ đứng tên trả góp giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.227169,
      "id": "21723301",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%, góp phần còn lại trong hơn 12 tháng được ko? 24 tháng được ko? Mình 23t, cmnd, hộ khẩu, hđ điện, internet, cáp có đủ hết luôn.",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 1.66% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và trả khoảng 672.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé, và bên em không hỗ trợ góp 24 tháng ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.219559,
      "id": "21705692",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp 3 tháng có được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ trong 3 tháng anh nha, anh vui lòng trả góp trong thấp nhất là 6 tháng nhé. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.211412,
      "id": "28188021",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi ??  iphone 6 32g là 7tr490 thì em mua trả góp thì em gửi trước số tiền là 3tr vậy mình phải trả góp trong bao nhiêu tháng và giấy chứng minh nhân dân với bằng lái xe thì đủ điều kiện không ạ?  mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bắng lái xe thì anh có thể mua góp rồi ạ. Anh có thể tham khảo gói trả trước khoảng 2.996.000₫ (40%), không biết anh muốn góp trong mấy tháng (3 đến 24 tháng).Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.158298,
      "id": "22108644",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thể gọi vào xxxx128894 tư vấn giúp mình được không",
      "answer": "Chào anh,Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.12769,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.094988,
      "id": "28649161",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0 đồng thì ntn? Ad tư vấn mới ạg",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.084743,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.024233,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.004385,
      "id": "17607197",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả trước 7tr sản phẩm iphone 32g,em muốn trả góp trong vòng 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng ad? em chỉ có chứng minh thư với bằng lái xe thôi.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm chưa có giá cụ thể nên rất tiếc chưa có gói trả góp hỗ trợ mình ạ, khi có giá chính thức mới có gới trả góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.992554,
      "id": "18101553",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx922554 bạn tư vấn mình về trả góp đa khong.",
      "answer": "Chào anh Long,Để mua góp thì anh chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...và đủ 20-60 tuổi nha. Không biết anh đang có những giấy tờ nào, để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.984295,
      "id": "28304173",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp cửa hàng có thể tư vấn giúp mình k? trả trước bao nhiêu và giá máy cũng như lãi thế nào ạ\\",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này đang có giá 7.490.000₫, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ góp 8 tháng, tổng giá máy sau góp là khoảng 7.725.000₫ ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.926996,
      "id": "24242157",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì mức trả góp ntn ạ số tiền ban đầu phải trả về số tiền hàng tháng phải nộp ạ ad tư vấn giúp em vs",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ chị có ạ. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}